經此一役 我認為勇武同和理非要和解先有出路

先唔講最基本個原則各有各做先
人數對一場社會運動既成敗十分關鍵

實際上 會衝既義士可能佔極少數 而企係後面既和理非
但單單係仲有好多人企係後面既事實 足以比到好多心理既鼓勵比前線
而和理非事實上係動員能力較強
發夢夢到當時有義士衝緊果時 後方都好努力合作傳物資支援
其實可能說明左和理非可能同勇武既義士有合作既模式
而且有時和理非既行動都cool down 左少少黑警個勢
今日民主黨都做算返次好隊友 (希望以後都咁)

曾幾何時我自己都成日屌和理非
但睇到今日黑警所作所為 槍聲一起 都有一刻諗過自己會唔會死 都冇果種勇氣
事實上有D人 (好似好廢既我) 開始有包袱 真係好佩服前線既義士
最記得望住個催淚彈飛埋黎 加上槍聲都比左好多恐懼比示威者
但及時間有幾個勇士衝出黎淋熄左
我知我講既野可能唔太岩聽 但冇左和理非 我地得返既盟友實在唔多

BTW 港男真係依家開始多D運動 強大既意志都要強大既肉體支撐

已經係命運共同體，無和唔和解呢個問題存在。

今日龍和道一開波就互屌
我幾驚一開波就內閧

係合作唔係和解

示威者要學識一手硬一手軟，今日見到其實好有用

左膠去傾，傾唔掂勇武去衝，小勝左膠再去傾條件係最理想

9 講或者9 衝都係冇用

YES 依個係真

今日合作得幾好

合作緊啦屌你老母

和理非可以最大化輿論同凝聚民意，普通差佬唔會敢動手;但係當警狗開始動操，必定要有準備和理非會後退甚至離場。而作為非理非一份子，唔會向勇武施壓，咁已經係互相理解